你面上既口罩 係第幾多日戴緊？

有冇叮/煮/蒸/焗過？

炆咗

炸過

仲唔夠多面油？

煎

冇需要帶

尋晚擺埋啲雞翼一齊落氣炸鍋炸，幾香

半個月，keep住每日消毒

真 戴左都係中

想奶你個罩

點消毒

搵太陽晒

止暴制亂之-武漢肺炎

先蒸後焗

用佛光光波爐照過
有佛祖庇佑
有排用

幾個鐘
一日換三個

半個月
利申：每日用完會放冰格保鮮

燉左三小時之後加酒精消毒液食左，唔使再戴口罩了

沖水
晾乾
第二日用之前再揾75%酒精濕紙巾擦拭
內部>綿線>外部
so far冇事

話就話影響內部結構
老實講疫情都冇去到咁嚴峻
個口罩目前最大用途係應酬其他人

3

第三個星期了，喺劉江華度執，每日用燙斗消毒

用水瓶 洗乜用口罩
每日清洗